支制試劑會唔會幫武肺進化？

如果真係武漢肺炎r1 誕生，洗唔洗通知定五眼封關